7月14到左了 一齊講下自己撞鬼經歷!!!

拋個磚先
我畫左動畫版同配埋音
大家有興趣可以睇下條片

記得嗰陣係平日返學嘅一日
嗰陣就快遲到
我就跑樓梯咁上課室
一打開後樓梯對門 入面已經好冰涼
行個陣嗰陣我已經感覺到有人喺我背脊
所以就想回頭同埋讓路比佢行先
一個回頭 但一個人都無
我唯有繼續行
感覺到背後有人越跟越貼 越跟越貼
之後聽到佢喺我耳邊到笑
我嚇到起曬雞皮
衝咗去一樓嘅門口 一打開個門
就覺得佢穿過我個身體飄過
嗰刻好似無咩野咁就以為無事 我照樣去返學

但第二日 我醒返嗰陣
我見到隻鬼企左喺我床前 我仲郁唔到
我就唯有係到諗住 觀音娘娘，唔該你返黎救我...
諗下諗下，又瞓返
再醒返嗰陣
全身痛之餘仲要胃痛 食藥都唔掂
最後去咗睇私家醫生
佢話唔收我錢 叫我自己去政府醫院

最後話咗比媽咪知自己撞鬼
幫我趕走佢 之後先無事

有，今日出面好大件事發生然而冇咩有留意
Btw like your creation

你畫得好得意

畫風好可愛

啱啱經歷完 話說今日起身喉嚨有啖氣 之後嘔左 因為自己有胃病 之前都試過 所以唔覺得奇怪 本身就已經遲左返工 之後趕住返工搭鐵 行到XX尾準備入閘 一戴上Airpods 就聽到好似FD把聲 因為有時佢地嚇我 會係我後面扮鬼聲嚇我 把聲係低低沉沉 好似係AirPods傳出黎咁 我下意識回頭望左下 出曬冷汗

以前比媽媽拉咗鄉郊地方玩下住一排，由於我比較懶嘅關係，到咗嗰個地方之後基本上冇乜點樣周圍走行吓睇吓咁樣，淨係知道嗰地方比較稍為落後，大部份時間淨係留係間房嘆吓冷氣玩下手機咁樣

有一日阿媽同我講話要出去玩2日問我跟唔跟，然後我就好堅定同阿媽講話唔跟！之後啊媽就放低咗幾百蚊俾我自己搞掂佢，我食埋個飯煲下劇玩吓手機就黎到夜晚12點，然後順便沖涼瞓覺

我係間房瞓瞓吓聽到出面大門口有人敲門就瞬間清醒，但係聽聽下發覺唔係正常敲門嗰啲聲，反而似係用手指去敲門嗰一種感覺，我心諗邊撚個咁撚得閒，跟住行出房講邊個啊？無人應，所以我都冇開門睇吓佢係邊個跟住繼續返房瞓，跟住隔咗一陣又有人敲門，果下真係好嬲好嬲瞓覺俾人嘈醒咗仲要兩次，諗住開門去屌佢，一開門一陣風吹過嗰一刻心都寒埋，明明上一秒有敲門聲，仲要好持續咯咯咯咁敲，到我開門嗰一下真係咩都冇，人影都冇隻，之後開始識驚，返到間房我一直喺度沉思係咪我開門俾咗朋友仔入嚟，諗咗都有一段時間然後睡意侵襲頂唔順瞓咗

之後發夢見到一個女仔，應該同我差唔多大，佢突然之間喺度笑，於是我好好奇就問佢點解喺度笑你係邊個？跟住佢望住我行過嚟係我耳邊細細聲咁講 ....好多謝你放我入嚟，跟住我就扎醒咗啦，初頭就唔為意發呢啲夢，但係呢個女仔一直都係我夢境出現，直到我返屋企佢依然都係我嘅夢裏面，然後朋友都發現我塊面越嚟越蒼白越嚟越冇血色，問我搞咩啊，然後我就講發夢一直有個女仔係我夢境出現，之後我朋友嘅屋企人係專幫人哋做法事就拉咗我去佢屋企人做法事嘅地方，一入到去嗰個地方周身唔聚財好唔舒服頭暈，之後我朋友個老竇見到我二話不說係個神壇上香細細聲噏左一段嘢，之後就行過黎問我做咗啲咩嚟，交代完背景之後佢就拎咗啲符出嚟燒，然後不斷唸咒，唔知道點解佢一直喺度念，我個頭就開始越嚟越暈然後就嘔出一啲深啡色嘅嘢出嚟，之後我就失去左意息，之後發夢嗰個女仔就消失咗冇再出現過

最後我問返朋友發生咩事然之後佢就話俾我聽，我比鬼纏身，不斷去吸我啲氣差一步就攞埋個身體，聽完之後個心都離一離

呢一個係最令我深刻嘅親身經歷

吓 咁恐怖
可能啲朋友襯你身體虛黎騷擾你
希望只係多心咗 唔係真係有朋友黎搞你

thanks，不過我相信
每個人都用緊佢哋自己嘅方法去做事同關心社會
光明總有一日會來臨

鄉下地方 好多好陰嘅地方
真係好易招埋朋友仔入屋
好恐怖
好彩巴打你搵師傅搵得快
上身嘅話真係手尾好長

Btw係夢境到你同個女仔有做過咩

冇乜特別事發生，但係我記得佢講過一句可唔可以留低陪佢，然後我冇俾反應佢

自此之後我間中見到朋友仔

嘩 叫你留低陪佢 如果答好就可能醒唔返

我都有諗過如果答係嘅話真係後果不堪設想

平時聽鬼故D人話聽到鬼聲 我都會覺得係D人聽錯 但係真係太實在把聲

最近梁思浩整左個youtube channel講鬼故
ok恐怖講得.....

之前聽人講 比佢地上過身之後
就會開左個個同佢地連結既媒介
要去搵下師父封返

我之前都試過聽過 不過係屋企聽到
今日你要早d返屋企阿

見到佢哋都冇乜影響嘅，最多扮見唔到

聽到朋友仔講嘢嗰啲聲，就好似你攞兩隻手撳實隻耳仔然後講嘢嗰一種感覺

咁見到佢地係咩形態
因為我見到會地多蚊都係煙咁

運氣差嗰陣會見到佢男定女 着咩衫
相反嘅話就好似你講嘅咁樣，見到一團黑色嘅嘅野

屌 係啊 唸起雞皮起

呢個時候可以大聲問候佢屋企人